BNO 份proposal應該俾人ban鳩左了

冇曬聲氣

樓主老母應該死左了
冇哂聲氣

唔好傻啦，成個g7都出左聲，總加速師又繼續加速

本身分野係機密黎
回覆又點會知

樓主全家除左佢趁地淋哂了 所以都無咩聲氣

樓主真係唔撚識架喎

人地果份唔係公開信

bj 覆yes or no 都唔洗依家通知你, 你邊位？